黑色個枝旗轉藍色得唔得

黑色個枝旗轉藍色得唔得